Protokolli Nr 64 perrä tulli ette kaupmees Richter wolipiddaja D.Thom ja Johann Keel nink saije neile Jakob Kerrä tunnistus ette loetus.
Moistet:
Jakob Kerrä tunnistuse perra om Johann Keel 18 Rbla sedda rahha Wennemaal linno ja linaseemnide eest wälja masnud ent selle üle ei ole tunnistust et 2 Rbla kalu eest om leppitu, sis peap Johann Keel  30 Rbla 50 Kop kaupmees herra J.A.Richterile wälja masma nink et Johann Keel ei ole kutsumise perra sija kohtuhe tulnu, selle eest peap temä 24 tundi türmin olema.
Se moistmine om §773 ja 774 perrä kulutedu ja oppusleht wälja antu.
Pääkohtumees K. Lõhmus [allkiri]
Kohtumees P.Prants [allkiri]
Kohtumees Peter Kallmn [allkiri]
Kirjotaja J.Jõgewa
Johann Keel protokoll wälja sanu sel 23 October 1885
